以後住公屋先係上等人

返到屋企
無敵海景地方大
重要租都免撚埋

一年去幾次旅行都大把錢剩
慘得過你班私樓賤種
捱生捱死先得個200呎樓景單位

大嶼山靚景

你又唔係支那狗

你估有份?

鄰居全部都係講蝗語，都係努力揾錢住細私樓算了

點知當你入住細私樓時 發覺鄰居都係講蝗語

但係一早供完啦wor

即使真係係 個素質都唔撚同
你唔係以為住公屋講蝗語果班
同住君臨天下講蝗語果班係一樣下話？

利申唔鍾意大陸 只係覺得咁都吹奏公屋好on9
買唔起私樓先吹奏公屋嘅屋村仔

艾美酒店？

愉景灣酒店

香港私樓六成供斷

公屋狗識撚咩

啟德，人工島 無敵海景公屋 vs 納米開放式單棟私樓連地下街市相連

狗鐵公屋

素你老母質

好撚煩 分化完未
一

圓方 漾日居 凱旋門

除非你逃離香港，否則蝗蟲與你同在

蝗蟲佈滿全世界
可能只有冰島同南北極係淨土

你以為啦，呢幾年大陸開咗好多去極地探險既團呀

係唔係得月球未失守

醒下啦清，屋企成棟都好多蝗蟲仔同大陸少婦

公屋仔又打J了

由佢講素質開始
佢已經同化左
只不過佢以為自己高人一等

都係蝗種，唔明有乜分別？

貪同唔貪的分別？